你的生活如何，你的樣子也必如何

以前中學有個班花公屋妹，上到大學都係靚女，出到黎社會打份牛工，同個公屋仔一齊，生活得一般，最近再見返佢，殘到嚇親我，唔係皮膚，而係生活嘅苦難真係會令一個人愈來愈樣衰
相反中學明明個樣好普通嘅有錢私樓妹，考唔到大學就去咗外國做abc，每個月唔知用幾多錢打扮自己都算，個樣都完全話咗比人知係生活無憂，成個人唔係話靚咗，而係有光芒
所以話，打份牛工嘅奴隸真係有樣睇呃唔到人

何超蓮

好想知中學小學同學依家咩環境
係唔係個個都好似我咁慘

I know that feel bro
想辭咗份牛工去樓下做看更算數

人哋同MK仔日日扑嘢扑到老晒

有錢女唔扑嘢？